男女平權既話 男人係咪要有夢遺假

夢遺完不似人形
累到

A09

樓主虧佬泥

要洗底褲, 瞓得唔好, 所以要放假

蓋老豆入未 你個仔傻左

老豆

agger
上次我同事係公司lunch time訓教
起身成間office都係精 仲互射左幾發

連環膠post

我的夢遺留在摩洛哥

原來夢遺會攰
長知識了